［黑色五毛警告］有大量五毛利用理工黎分化區選

唔好比人spin到
本來就應該制度內外兩面夾攻抗爭

正解，同一個目標
區議會戰線冇必要攪炒

畀啲人性好唔好
幾百人喺poly裏面仲諗住選舉

我淨係講緊樓主

On撚9

區你老母

為左保住區選佢地有幾盡
我唔理,今日poly收皮,下星期區選大家欖炒
我唔會再相信呢個垃圾制度

樓主先係分化撚專登唔貼呢張圖

同意

總之邊個議員入去救人我投邊個
無入的我投你對家 日日屌鳩你血債票選人血饅頭

五毛就係想送中派鸁

選舉緊要呀 你班友好快D係選之前出黎
唔好阻我搵食

事實係如果佢地咁撚樣都唔出黎救poly
我諗唔到有咩理由去投佢地

選你老母呀樓主

推

生死存亡，香港永遠有班人仲諗緊點食人血饅頭！
然後佢地出嘅糧同資源永不用在抗爭者身上，埋大圍困成日，一個泛民議員都無出現，投你有何用？

大家諗緊計救理大時，全日不停有人借d意幫保蝗拉票係呀，我係講緊你呀

屌你老母臭閪祝你全家死女姦男殺冇人嚟救 祝你老母畀人強迫含撚2穴中出屎眼玩撚到出曬汁

費事你個白痴仔睇唔到我再貼多次
你呢個幼稚園啟智班都畢唔撚到業嘅閱讀障礙低能仔唔好衝出嚟柒啦

Push

和理非最多係"人",呢個星期去到區選前,各區和理非可以組團去建制同偽黃侯選人街站,用各種方式去令佢地全日唔得閒,e.g. 成團人全日車輪戰去同佢地傾同佢地拗,但千萬唔好鬧,務求癱瘓建制同偽黃街站.記住,唔好一個人去,要成團咁去,仲有,唔駛一團人做晒一日,和理非就係人多,幾團人磨佢一個街站都得

whatsapp收到呢壇野,有冇人知真假?
---------------------------------------
工聯會剛發出給會員的內部指引，叫人支持建制派的候選人， 可以用來踢爆哪些假獨立的人士！